[switch]蛇魔3連線問題

我同fd係用唔同地區server
一個揀香港 有實體game
一個揀澳洲 eshop買game
但連唔到線玩
求解答

轉地區ok